癡撚線班警犬連急救站都射催淚彈

班差佬呢加係咪連傷者都唔比人救啊
一定要推爆佢比廣大傳媒知

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

有冇人可以幫手share出去
可唔可以叫聯合國啊人權組織做野

push

佢地當自己打緊機
要敵人死梗係等佢地補唔到血先

犬隻無性的

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

Push 比更多人知道
原來盧署長話最低武力就係用槍射人個頭，射催淚彈去人地急救站到，無理充公及使用示威者補給品。即係話仲有更多武力未駛出黎？未出坦克車之前都係適當武力

出坦克車都係適當武力

推